721唔好太輕敵啊各位

721唔好太輕敵啊各位

睇嗰幾隻狗俾人圍係大快人心，但唔好忘記嗰幾隻狗係輕裝落單嘅老狗先俾你圍到咋，而且我哋受傷嘅人比佢哋多好多
721面對嘅係全武裝幾十個一隊計嘅大部隊，到時班狗一定發晒矛要報仇

我哋仲係啱啱離開新手村好低LV㗎咋，唔好太得意忘形啊

狗方急不及待想試水砲車既厲害

推

岩，佢地實會報復
先唔講點樣打，講左點樣保護手足唔好落單先
721邊面落單都比人打到仆街

想嚇走哂啲和理非？

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

Push

去到依一刻真係冇嘢好驚，now or nothing

[香城online] 不如俾我講吓下次打咩map

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

721港島見

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

其實真係唔想再好似傻仔咁嗌落台、落地獄，
人哋當你笑話但唔會知你真正訴求，
正經少少唔該

721見

各位手足由而家開始請只推721 post

主線721，推

你自己要好強，自備百寶袋，能以一敵十
好似跑馬拉松，足夠休息，前兩天食跑點，尤其灰水化合物

係咪話組隊行街？？
中環？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀